fg一個人儲得6千蚊

好sad

比幾多家用先

2k 要還千5 學債

差不多啦 儲8k

算多la

月入幾多先

得14k 扣扣下毛都冇條想重sn

刷

輕鬆，fg 廿幾k 都係草5k

做咩工?

係

日常開支食飯坐車娛樂都用左$5000，都唔知點儲。

算多啦
一個月6k 夠你每個月去一次旅行

儲唔到錢 一蚊都儲唔到

Same人工 要俾成6k家用點睇

同屋企講減2k睇下得唔得

14k-6k=8k

8k-700mpf-搭車-電話$-食飯錢最小50/day= 4千幾如果要還埋1k學債就真係

下年仲係咁既人工我會直接去boc收銀算，17k+1k allowance 好洗好多

6000都好過無

鬼肯咩